搵人一齊夾 spotify family plan

希望夾到6個人
$176 一年

推

仲有無巴絲打夾spotify family plan

想問點樣俾錢 係咪各自收賬單？

有無人夾 有3個位

幾錢依家個PLAN 同埋幾個人分???

176 一年
會6個人分，依加即時開始join 唔洗等
仲有3個位

仲有2個位